Wij mannen beloofden onszelf om de sluier van droefenis van het hoofd van haar die, elk op hun eigen manier, we hielden; en we hebben gebeden voor hulp en begeleiding bij het verschrikkelijke taak die voor ons ligt.
